[Gay 初十二扑嘢易）一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（39）

乜嘢初十二

我覺得自己係傻鴨

得閒玩番pokemon go先 ...

有啲事想請教大家
我自己唔係gay 對gay都冇話反感
咁尋晩去左長洲玩 一大班同學frd
有一個識左半年到 好frd好frd嘅朋友
咁長洲房實唔夠瞓 我就同嗰位朋友瞓
我平時慣左夜晩真空唔著底褲瞓教
到半夜因為生保我瞓唔到 我feel到佢摸我
初頭掃下咁佢扮冇野唔小心 之後佢以為我瞓左
開始搓下搓下咁 我嗰下冇即刻講出黎
我扮宅醒另轉身瞓 但佢一定feel到我係真空...
第二日我扮冇野 但我唔知點同佢講or完全唔講
我唔知真空會唔會比錯左暗示佢 我唔想冇左佢呢個朋友

Lm

cls

唔好搞佢

冇

嗨all

得隴望蜀

仲傾緊

c交

冇人

想

灰灰

想屌 未屌過

Don都唔show肉

[member]我同佢無共同興趣⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯[/好唔一樣既兩個人member]

屌

吓。

未出世

隨身聽不可以麼

Hi

人 類 文 明 六 大 毒 瘤

⋯

姜濤最正！！

湖北姜

anson 撈！

把聲
勁多懶音

好正....
pk.pko

驗

唔揀

想睇

吓⋯

姜B

乜又係你呀

我自閉左幾個禮拜啦ching

做乜

搞咩

番工
唔通排拖咩

有冇人仲未接受到十年前已經係2009年。。。。。。

34歲(破產)

未知嘅未來

我想住公屋

Speed 架

唔係ar....

無

我想去日本睇城堡

熊本城 佐賀城...

關西主要嗰啲我都睇曬 短期應該唔會再去

唔鍾意姬路城 雖然去過

搵人掃下噠地

ig啲廣告好搞笑
好心整歷史遊戲就嚴謹少少

左衽

一般... 踢波嘅話我鍾意Nugent

變咗波台

我淨係鍾意日本戰國歷史
冇乜點研究過日本近代史唔敢講了

嗨

你好嗎

還可，你呢？

出完街好攰

[member[岩岩先起身[/member]

[member]跑完 運動仔仔啲body真係好j到爆 ［/member]